<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent" android:paddingLeft="@dimen/activity_horizontal_margin"
    android:paddingRight="@dimen/activity_horizontal_margin"
    android:paddingTop="@dimen/activity_vertical_margin"
    android:paddingBottom="@dimen/activity_vertical_margin"
    android:background="@drawable/wallpaper"
    tools:context="com.example.gustavo.destinybd.HistoryScreen">

    <ScrollView
        android:layout_width="fill_parent"
        android:layout_height="wrap_content">
        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textColor="@android:color/white"
            android:textSize="16sp"
            android:text="\tTudo mudou com a chegada do Viajante. Há muito tempo, ele trouxe nova vida ao nosso sistema solar. Chuvas lavaram Marte. Ar fresco limpou os céus de Vênus. E, logo depois, a humanidade correu para a escuridão do espaço e colonizou esses velhos mundos renovados. Foi uma época milagrosa, uma grande Era Dourada.\n\tPorém, ela não durou muito tempo. O Viajante tinha um inimigo antigo, uma escuridão poderosa, que nos encontrou aqui na Terra, e quase nos destruiu. Ninguém sabe exatamente o que foi que aconteceu naqueles momentos finais, mas sabemos que sobrevivemos e que devemos as nossas vidas ao Viajante.\n\tNos nossos dias mais sombrios, Humanos, Exos e Despertos encontraram o Viajante no local onde ele nos defendeu pela última vez, acima da Terra, silencioso e imóvel. Construímos a Cidade – a nossa última – dentro do seu véu protetor, lutando incontáveis guerras para manter a paz. Foi nessa era sombria que os Guardiões nasceram.\n\tAgora, uma nova era começou, e a única esperança para o nosso futuro jaz em desvendar o maior mistério do nosso passado. Você é um dos Guardiões da última cidade segura da Terra, capaz de usar um pouco do grande poder do Viajante. Você assume essa responsabilidade com o nascer de um novo dia. Titãs, Caçadores, e Arcanos finalmente retornaram aos nossos mundos há muito perdidos e descobriram que não estamos sós.\n\tDefenda a última Cidade segura da Terra. Derrote os nossos inimigos. Explore as ruínas antigas do nosso sistema solar. Descubra tudo que perdemos.\n\tTorne-se a lenda."/>

    </ScrollView>

</RelativeLayout>
